[歐聯四強直播] 巴塞vs 紅牛

輸埋

皇馬都輸緊

4-2